天文台視乎風勢晚上7至10時考慮改發八號信號 2018-09-16 HKT 17:52

天文台表示，視乎風勢情況在晚上7時至10時考慮改發八號東南烈風或暴風信號。

屌....

聽日點撚樣返工呀...屋又亂 街又亂...屌你老母

完美劇本

咁你想點？

聽日大家準時返工

咁強既巨風都識得揀時間唔阻香港人返工

真係好有靈性

咁你想我點？

掛得8號，3，4個鐘就會轉3號。
清晨4點左右會落曬波

4點3食環出動、6點打工仔起身、7點開始迫地鐵巴士、9點準時開工開市

想點？想唔撚返囉撚樣 屌你老母臭閪奴隸

咁你會點？

想你搵到自己想點，然後就點

今晚早D 訓

今晚早d 訓 明日早d 出門口廢事遲到

咁為人著想,都唔明有d咩好屌

怪你自己死窮閪仲好啦
講到禁把炮
想執屋al都唔請仲去番工
又想放又唔夠膽放
同支那賤畜一樣賤

成街冧樹同玻璃窗碎

塊你老母閪啦柒頭
係人都唔想返工啦咁撚大雨

咁咪撚返工囉，唔撚識請假嫁你？政府可以叫你老闆停工咩 柒頭